朋友隻龍貓死左佢好自責

琴晚我個fd同屋企人行完街返到屋企
一番到屋企發現隻龍貓 眼同鼻都有流血嘅跡象
發現已經死左 本身個籠對門已經壞壞地 隻龍貓有時都會自己走出黎 就係因為咁搞到我個fd好自責 覺得係自己冇山好對門害死左一條生命

我應該點安慰佢好 佢同我講話好想再抱多隻龍貓一次

咁佢係真係有責任
隻龍貓條命係真係佢有份整死